#TODO 
[*]ecrire une fonction d'envoie de message
[*]Afficher les requetes et leurs fichiers attaches
[*]revoir certains design
[*]cooriger les petis bugs
[*]Faire ujn onboarding
[*]Faire la partie chat demain
[*]Revoir le desing de la page des details 
[*]Prendre un text de bienvenue chew kevin 
{
    "chats":{
        'message':{
            "send_on":""",
             detail :{
                "content":""lorem ipsum dolor sit emet"
                "sender_id":"1"
                "receiver_id":"2"
                "isSendByAdmin":0 //par admin et 1 pour un utilisateur classique
             }
        }
    }
}
